[A/I] Fate Grand Order 🇯🇵 [416] 我的老婆真棒!

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.[black]衛宮士郎[/black]

7.神父

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

留名

我又諗起你老婆啦.jpg

屌
我都係動漫台中招

數上去咪尤彌爾同貝爾托柒,都唔算好耐嘅

しらび@コミティア-つ34a
‏ @shirabii
44分44 分鐘前

カドックとアナスタシアのラフを大雑把に描いていて、夏の本のコンセプトはラノベ風でもいいかもなと思った

幾時有得輪阿塔？

NOW

見到個post了 笑死左

我仲以為牙井咁大膽

享用中

爛鐵場

棋棋棋棋棋

一陣係咪天草女帝混pool?
allin啲符追寶先

我無課仲留力等小玉阿

槍狐?
同騎莫一樣絕左版喇喎

+1

秘書狐

=.=

牙博

塔妹死得咁快..

上面好基阿

可唔可以出白貞
渠蓋+冰花

寶5小貝都可以1 TURN KILL到大公

出冰花應該要比夠8位數先得

小貝極難出... 點BO5

白情/分職劍POOL
EASY JOB

仲有SW

依家居然仲有人未寶5小貝..

100埋

3星嚟講我好似得術狗同哥倫布冇5

係a夢都未5

班STORY限3星我次次都係情人/白情追返晒

話說白貞應該肉體上仲係處，比人破左個個係村姑姐

槍老母真係好堅
可惜不能1TK

1TK啊塔緊

村姑心諗仲乜膠
好心比個肉體貞德點知

聖女試過一次就變性女

無孔
派卡差
最快都要3T

仲賤啦 借人個身搞搞震 佢個心靈唔是處

村姑好慘，明明諗住借比聖女用，點知借左比性女用

個種精神上的歡悅

仆街黎

槍狐仲可以博福袋 泳莫就真係冇辦法啦

水著清姬啊

呢種畫風咁好丁

今個星期日都有fgo event架

水著清姬：

有清姬就日日過住性福生活

清GAY寶寶

豬皮大波啲

100場 12膽石 89釘

已經講左無STAFF無料

腳踭哥係後面嘔緊血

大公：你地唔好咁痴線啦

釘+膽石，我2樣都要

打打下訓著左

屌走左去打其他驚一陣已經得返50萬隻

打其他驚

我錯了

得返30粒果
留20粒等冰花算

大公過到12點

你果邊就得嘅

唔知之後如果要打黑/白貞或天草時有無水渠蓋

好驚

又跑狗

又黎

突襲

薯仔ser

屌你俾我刷埋個幾隻大公得嗎

垃圾ser

差一粒膽石呀diu

無特別

打啦望

唔知個活動做乜

基本上就係40gp 錢關+素材關而且得一個敵人

剛回鍋的新手需要援助
還請各路英雄伸出援手
858,548,902

無乜心機搞

剛加左
317593763

魔神柱狩獵祭以來，最大型嘅祭典

重點係可以1 TURN KILL
平時快極都要3TURN啊

GP,素材何樂而不為

今晚唔識賭

3升4已經要1000萬

12：30再度度

除左無限box之外第一次刷到變返兩位數果

日本今日開始放假

呢個event燒果一定最多

d飛好亂，好有誘導feel

140場，多左125粒釘，18粒膽石

得18粒,drop rate會唔會太低

差唔多啦 , 唔計膽石 , 釘都夠爽皮

差唔多一場一釘

大公過唔到今日

大公會否再上場
差百二粒
今天刷左一百粒要weak了

聽朝6點

幾時開上限 999999999qp 350個位依d on9 setting

學下其他驚，錢數最尾整個+號變無上限快靚正

禮裝位長期不足

唔鐘意人外個靈基樣
和服超正

天草,隔離有基佬搵你

Lm

crazy9一唔畫黑貞即刻返去NTR行列

黑貞=真愛

馬毛回到2.0 點睇

prprprpr

正牙 佢畫騎馬女人

處女黑貞德

北齋靈4正喎 係呀比靈4好怪
不過黒星紅白啲女都好正

同你意見相反

真係誘主黎

唔鐘意核突人外裝飾

可能先入為主睇1.5.4預告覺得靈1呀比彈下彈下好可愛 唔鍾意佢人外look 但係北齋靈4個pose 個胳肋底同對波仔

ahwing唔用02不如賣左佢

要佐加?

幾時先有新既高清靈四圖

我想知幾時出埋膠

My wifi

咁係咪叫做父目前犯

尼痴好波

你知知北齋04入面個個男人黎

係女目前犯，父ntr master先岩

冇J is ok 其他唔重要

大家抽咗未丫

一早抽哂

一家人最緊要齊齊整整

不了

呢本咩名?

Zmc

爆死 中得阿維老師

任抽嫁啵

訓著左無買紅牛下體

1000日

老

海鮮網又會比天草7分咁高嘅

屎眼交易，好似係
Btw,依家仲係唔係最強敵人

冇乜心機刷了，依家3隻銀料都唔缺，金料掉率又閪，錢又爆

我覺得文西同爺爺勁好多

幾時做過最強敵人

次次爺爺池都爆死
唔想做人啦

#102
若宮詩暢
•
9 個月前
始終都動搖唔到天草最強敵人既位置
#801
栗山みらい
•
9 個月前
打過全力鬥技隻天草就會好憎佢
#800
かずさ
•
9 個月前
天草係5⃣️星咩？
天草暫時得全力鬥技同百哈桑關發過威
最強敵人

依家有強化解除無效

諗到下半五星出咩了

勇者王贏第三次聖杯戰爭既芬恩

已經停左手

後尾可以用CEO打佢

得返26萬隻芙蘭
快手打完比我睇劇情

一起身就冇左大公 仲要打得幾場女帝

me2

早

尼痴下個目標
尼祿痛車

無喇無喇

希望11點出天草比人打, 會掉落冰花

點解仲未有，已經十點

點解貞德要特別多野升技
新手表示好難練角 解都解唔到

跟自己時間

你部機寫幾點就幾點

唔小心中左天草

托盧卡

貞德靈衣

有唔妥就出聲
唔好搞咁多小動作
比負評我既班人
一定係覺得我講野好中 所以駁唔到
但又谷住谷住
一諗起佢地係背後渣實拳頭個樣.....
我覺得....有小小開心....嘻

0：1

分左5職出關, 唔知邊關出D咩

入關1隻大聖杯, 佢會召多隻出黎
睇黎要用AOE打

狂關出爪

殺關有鏈

槍關出淚石

變成咁仲易打

之前出過個啲應該都係跌返個堆料

1TURN KILL要用AOE啊
唔係下下都可以出到2張咭一套打埋第2隻

又無彈殼?

Aoe自差仲多啦 梅都唔使用

關關都好吸引

AOE單隻打40萬唔咁易架, 唔係隻隻都做到

術打手得文西同示巴
唔多夠力1T

兩張特攻 , 三藏 文西 孔明

先生出彈殼

K窿出子彈!

裝左200%會有幾難

弓k隆p有火藥

又好似係,
頭先用寶1尼祿打女帝都秒到

睇黎係每場隨機召一隻SERVANT,出料跟果隻SERVANT?
唔抵刷

最衰大聖杯唔係從者唔係諗住用隻金閃硬爆 奶光媽媽得寶1唔夠力

打左4場都係出阿塔

而家特攻裝掛落AOE到？
金時係咪可以休息

assassin粒大聖杯會隨機迥避 煩到hihi 要用寶具一下秒

隨機出 都係清關算

可能有人無高寶AOE唔夠力打大聖杯,要分兩隻單體寶黎打
利申我係

尼祿輕鬆啦

垃圾關黎

自然回體算

岩 係時候清下啲蘋果關

金閃一樣可以打爆

海倫娜咁高攻嫁咩

今日特登射波等最後一輪 點知

阿爆好似可以秒到LANCER CLASS以外GE關

2技倍率高
不過係機率上

2技開到嘅話+50%寶傷喎

王女

試多次先 寶5左 不過頭先唔記得開左衫技未 隻大聖杯打剩十萬

點垃圾法 ？
都有素材

求三藏高bo大腿

比起之前明顯冇咁抵玩啦

隨機出

ran出搞到宜家最抵係殺職

我個人覺得
活動任一關40AP 本身如果唔係同時要哂果關出嘅2種素材或者要埋QP唔係好抵打
而家果關仲要RANDOM出敵人,素材又跟SERVANT。就連專一啲刷某種素材都做唔倒

刷子彈返FQ雙尼托 劍式仲快仲慳體

有隨機出敵人咩 打左2場唔多覺
我係見弓關會出子彈先打算刷

其實都唔係好大分別
只係出GE料係其中2款係睇佢召邊隻出黎, 料係無少到,
除非你要狙擊一種料先會覺得唔抵打

如果純刷子彈好似fq抵啲

係 要鏈要塵要心

我明啦 咁我刷子彈去返fq算

Fq 廿體一場
一場五六粒子彈都有機會

佢招隻野個陣好lag 係咪我問題

咁宜家即係清哂啲關拎果 換齊野就唔洗理

個活動就咁就完
齊格主打嘅活動真係特別廢

你哋前面明明話良心活動架喎

依個活動透支緊之後活動既料同創意

skip晒劇情 你去左邊?

有垃圾齊格又點會少得垃圾天草
大家留定果打柒天草啦

合作實有後半架喎

可能後半就係天草主場

我無話過
係班齊格粉自high

U或成最大贏家

好撚on9 多個波同冇個波有乜撚野分別

救濟係雪櫃既AOE

多個波好心就跌多啲素材 又唔係

個波係阻鳩住你地快刷

咁仆街都諗得出
冇奶光點打

個波係咁咦跌D野都好丫

仆街我差三十粒釘 焗我轉小莫出黎

個波跌分真心戇鳩,就算刷得慢,有心刷既都一早爆哂分
跌下金料都仲可以換QP

自爆弓都ok la

有200%裝搵隻aoe咪又係1t完 咸川係咪裝屎上身

等冰花

殺都1t到？

個box再廢啲既分兩隻單體寶黎扑都一樣1turn完

尼祿 王女

你自己試啦
我果隻一早係雪櫃到

屌你老母 我突然想逃工

邊洗奶光

我寶1泳尼祿都1t到你話呢

寶1都好自豪

邊有紅卡c職aoe

借人地果隻囉 泳裝尼祿加50np自己有明就得

差10萬

銀幣？

傷害
用自爆+孔雙梅都打唔爆粒魚蛋

白值唔夠
用其他好過啦

垃圾關

珍
等人打算數

等騎
我相信後腳踭會有冰花

亞馬遜ceo : come on baby

幾時開始寶一都要比人笑

想笑就笑架啦 話知你寶4定寶5

唔抵刷

你邊方面覺得我好自豪
我只係講緊寶1都夠力咋喎
位不是這樣上的

9up開咁上心做乜
上位等巨頭上啦

狂死得最快

狂本身數量最少

有得實裝齊格未?

我係有啲突兀點解你突然話我自豪啫
我從來都唔係咩大腿 完全唔會有啲咩虛榮感

見到有個巴打隻game留言話掛齊格就del好友

sor 未訓醒姐

好想抽術尼祿

唔使sor 我係有一下load唔到啫
我知你地係9up開既

平時放Caster無咩機會會放齊格
都係放梅林、孔明、尼祿其中一只嫁啦

準備定彈藥啦

機會就到啦清

但總會釣到d認真既人

咁我認我有時係真心膠黎既

幾時搵人整治下呢d高寶笑低寶既風氣

ALL位放齊格咪得

上連登勿認真,但有時玩笑真係唔好開咁大
唔係就po頭見

唔使理個啲弱智啦
齊格好男仔嚟

最後都要囉阿爆出黎

次次你講都比人負皮 代表咩

利申唔係我

我=梁天琦=行得太前

我覺得喂杯都係 我只不過喂少幾個
啲人就串串貢

dllm

85

你=大陸仔

咁又唔同 85lv好笑好多

我覺得無孔明都係 我朋友只不過抽少隻孔明 啲人就串串貢

lm睇活動最未齊貞派糖

唔存在的

想問係咪92LV嫁王個位巴打

我全部要.jpg

為港人發聲

85係等級既黃金比例
其藝術程度媲美蒙羅麗莎
簡直係現代藝術既巔峰
你地唔識野就收嗲啦👎🏻

諗唔到講乜好

閱

唔知 無留意

咸川如果同我講下半原來追加200萬分 之前打落都計埋就神作

有冇組隊教學

自爆 梅林 孔明

而家先起床 仆

三隻都絆十
係咪都係一T?

由銀幣轉金幣 由頭打過

唔係好記得 泳裝活動大約幾月出

掛齊格死全家

下半有7日喎 實要打多次
唔洗抽新禮裝已經可以還神

應該係 d 巨頭教

重頭打過唔係問題，唔該比番d raid我刷

最後嚟多次 齊格君 我對你...

你預下個月應該復刻

小太陽寶1都夠力清弓關

即刻賣左隻齊格

希望可以再續fap情緣 拉埋天窗

有情人終成眷屬

再黑我白貞 皇天擊殺

佢真係好黑

非處女

黑到變左黑貞

再黑我派出元帥討伐你地

阿爆又無得抖

新關既料好唔好出

其實佢肉體係唔處都好難講 , 比人做過幾次貞潔TEST

貞潔測試亦被稱為「兩指測試」，醫生會對女性處女膜及其大小，以及陰道鬆弛度進行檢查。該測試旨在評估該女子曾否有性行為，但人權觀察報告說，檢測處女膜的狀態對確定該女性是否處女沒有幫助。報告認為，處女膜的大小有很多原因，很多都與曾否有性行為無關。[/navy]

一樣閪..仲要抽到你要打個隻

感覺上好跌少少,但鯖會2抽1,
頭先刷殺關連續差唔多廿場係女帝

突然好多關唔知刷乜好

咦?
原來大聖杯有神性?

狂已經變左劍

原來又係唔洗急系列 咁多輪

官網更新左日程

得返彩果都係休息算

好地地一隻咪好

黎緊3日都係1/2咁玩?
差阿基里德未知掉乜

正常活動都用唔到10金果
哩次活動暫時用左140金果

已經玩左300幾彩果 , 手賤停唔到

同職二抽一先垃圾

得殺係兩樣都想要

打左弓關幾十場先發現對面三隻全部都有神性
轉用印度槍就連補刀都唔駛, 一野清場

皇女同雷帝咁識食呀...

冰、毒針、火藥...

多新5星係咁chur

狗改不了吃屎
乜撚野垃圾關黎

再黑就唔好怪我不留手了

塔喵有神性架咩

刷埋2隻絆10收皮先

金果得返10粒

冇都夠秒啦

無
但迦爾納連裝點都殺得晒對面

呢隻櫻不得了
隻呆好柒

吾王套衫

疑似神性食唔食神性特攻?

icon又比人針對

唔食

oh原來唔食
仲以為佢食特攻添
一野秒柒左佢

櫻呢個look OK wor

個劇情
肯娘為左花田推開左條邪龍

Icon著到個比例變哈比人

比人破處個個肉體係村姑既，所以肉體黎講白貞應該仲係處，精神就

利申：非白貞廚

同糖妹有啲似

笑撚死

又迫害icon

你咁講
話尼祿coser 似宣萱有咩分別

三個對腳都短到...
櫻已經最正常
Icon比設計玩鳩

連官方都迫害icon 痴撚線

正阿 有鎖鏈

狗哥件衫太Young，唔啱佢

我用左面隻師匠同你交換右面個位 ok?

櫻著依件個人成熟左又唔會太老

好像平時川澄既衣著

似D大肚婆衫...鬆身+長裙
官方逼害

Icon個件完全川澄event look

幫補家計

話說抽天草同女帝pool
見到金圈賊class 諗住今次帶女帝返屋企
點知......

個斜揹袋簡直係畫龍點睛

擺明玩鳩icon
櫻個件幾靚

講緊佢個比人燒死前係有做過貞潔TEST, 比人用手指玩完仲算唔算先

咁打飛機都唔算破處掛

破處定義係咩

屌過西/個西俾人屌過?

動物撚:報驚

屌你一棍打條龍過去車人

瑪大:呢排鍾意打golf

終於要爆彩果囉😭😭

應該好快改模組+寶具演出

我強迫症唔捨得爆,見到無一百粒金果會成個人好唔舒服,寧願爆彩果

想add大腿

爆到淨返60幾粒 收手了
唔係大腳唔玩爆彩果呢家野

啱啱帶錯小太場打弓職隊入左殺關,點知一炮就秒到,我用本身打殺關既術隊都要開兩次寶具先一turn殺到

有神性?

我唔止金
是但一種果低過100都會頂唔順

五毛喺幾個dimension都有spectrum

3明暗顯隱-
有啲懶中立扮正常但關鍵時刻現形嘅五毛:
e.g. D wade, 群龍共舞, 賈雨村
有啲back up嘅隱性五毛。只會群埋其他五毛一齊抽水, 唔會表態親中反本
e.g. 夜子+, 水樹奈奈, 蓋世寶吊老母
有啲比較低調, 偶然出現唔會反駁你
e.g. 羅拔利雲度夫斯基, 戚繼光

唔清楚,但係上面有巴打話大聖杯好似有神性?

我反而係一定要清哂所有果

有金果真好

清算

0 金果

小妹我擺明車馬5毛
唔係點課金

其實如果差唔多臨完果時 開一場係度掛機...
咁係咪成個server俾我hold住

冇野做啊我 想借d意屌柒個on9

窮撚表示完全想像唔到爆彩果係咩感覺

有性經驗都算掛？
可以比人屌十年屎忽仲有處女膜架

倒轉左post

新手想問下
道具最多換三隻術齊格
加埋佢送果隻都係寶4
點升寶5?

金料有兩隻換

姐係第一個？
佢無寫真係唔知

究竟有幾on9先可以講得出呢樣野

好似神父咁

sorry lor

第一次打活動?

新手問下都咁拎串

都佢有得比你換嗰陣就有得睇

地球是宇宙中心既信徒?

求其搵d post 激進個班講乜你講反話就得架啦 想快咪quote佢黎講

咁即係一入場就扣你一隻?

笑到我仆街

老友, 笑一笑, 世界更美妙

。。。。

希望反咸嘅同我一齊發動不合作運動，入場唔打搞死佢個活動

=.=
就算計你打完先扣都好
唔通人地打到零,會彈你出場?

唔打咪冇野趺??

問返佢一個問題又串

又串=.=

咁呢D野証實唔到嫁 提出個假設姐

你不嬲都串

=.=...

邊夠你齊圖鑑串

入場訓教
醒番彈出場

最緊要開心

hi 黎明老弟

hi 尼痴bbg

886

This

gang band?

【5月4日(金) 13:00追記】
期間限定イベント「Apocrypha/Inheritance of Glory」のメインクエストをクリアおよび「終局特異点」をクリアしたマスターを対象とした高難易度の「チャレンジクエスト」が開放されます。

「チャレンジクエスト」はクリア後も消滅せず、何度でも挑戦することが可能で、サーヴァントや概念礼装の組み合わせを変更して再挑戦することができます。
※クエストクリア報酬、戦利品、マスターEXP、魔術礼装EXP、絆ポイントを獲得できるのは初回クリア時のみです。

◆チャレンジクエスト出現条件◆
・撃退戦5段階目終了後～5月13日(日) 12:59
・期間限定イベント「Apocrypha/Inheritance of Glory」のメインクエストをクリア

◆チャレンジクエスト参加条件◆
期間限定イベント「Apocrypha/Inheritance of Glory」のメインクエストおよび「終局特異点」をクリアしたマスターのみが参加可能

◆チャレンジクエスト初回クリア報酬◆
伝承結晶 1個

part2呢

比你入場卡住左,搞唔到

ic, thanks

笑撚左

好似有冰刷

有冰
刷佢老母

永遠唔會抽中新野唔洗刷

腳踭哥，請你去死啦

升薩里耶利都負皮

屌 卡住呢個堅好笑

女帝好似無乜力咁嘅

廢廢地

無星開減防 打飛機都無力
辣殺

再笑bin白j c

笑唔笑你地都講架啦 笑左先算

sorry我下次唔會再諗埋d鳩野

要讓走張午餐落鯉魚裝

????

想搏即死掛

死剩0隻

下 , 我隻式秒粒大聖杯

即死沙煩,兩招山翁lv10 3技+OC5山翁寶都唔知得唔得

阿福 借過啦

唔係女帝唔夠痛 係粒波被打會回血

哦

快到

有冰 我刷爆你屎忽呀

有冇ching最近有聽過Frostpunk呢隻game
好似好撚出位wor
講都市育成

殺無隻一擊脫離到😢

cc台話咩中國人性嗰隻？

應該係 想買 但冇中文

原本再早D絆10到
三藏活動同今次活動都唔係好得閒

雷帝出咗幾耐
有無咁快

唔好成日要中文先買啦
同間廠嘅this war of mine我都一出即買
堅正

銀幣禮裝過左100%仲有冇用

有

隻驚本身有簡體中文 條友無心買唔使理佢

精神 原來有中文
我依家即刻買

牙福阻撚住

我依家就買 我最憎人大我

下半出返隻紫眼村姑得唔得
幫飛高嗰隻澄清

我就好撚現實既 岩岩上左piratebay

唔快啦
後腳都就黎絆十

屌你牙 129$都唔比👎🏻

Frostpunk我都想買 但而家減得少

thx台主，祝你場場掉料

咁過左200萬仲有冇用 ？

跟唔到

overlord 管家.jpg

有時屋企上網太快真係好唔慣....

唔夠果刷冰

我下星期六裝1000M了
等左我二十幾年

宜家係咪未有彈殼關?

咁勤力

20場先六粒

k隆p

無

裝左咩得返76663mb

好正

呢隻係ssd黎 本身得二百幾GB

gbf有得揀蛋 精神晒！

再嘈咸爹送一set輝石比你

啲調率又閪咗嘅仆街

刷完2埸女帝就收左皮
想刷心呀
Btw繼續金時1turn過zzzz

1set都係10粒

子彈shocking

屌你老母出夠棋未

如果唔係個髮形根本唔會認到係邊個黎

二次元角色九成都係咁架啦

終於搞掂
40場先得10粒

d彈殼個drop rate真係唔多掂
唯有當係刷錢時順便刷埋料

瘋狂掉雞毛....係咪真係有彈殼

打左幾場 場場都阿福唔掂喎

出得好唔穩定
試過一場三粒
亦試過三條體零粒

我放棄啦

又比人撚

一早話左垃圾關黎

冇諗過除咗隨機之外個掉率咁撚閪

打毛咩咩職

弓

打毛打咩職

請問從者戰是咪打到6號?

係

FBI 真係好唔得閒

蘿莉是好文明

可愛哦

最西係想刷心
十埸又九場jack
On9

隻game我諗住退錢 悶閪到

返工前唔記得dl data，而家連玩都玩唔到

啱

退錢限3個月內，你上次課好似係情人節 ？

唔係講fgo
係講頭先講緊隻調教中國人
steam買 頭先

SOR鳩，搭錯線

以為dl data咁q耐
有好野
點知on9垃圾關

模擬game不嬲好蝦人玩
我都唔鍾意玩

阿綺又撚人

退未

點解可以咁可愛

未見過大蛇屙尿

點解...點解要迫我打J

我仲有好多貨

R

呢張一早SAVE左

從者戰無啦啦多粒波好on9

多粒波唔係問題
佢PHASE5有咁多轉,FIXED死出紅OR黑沙煩都唔撚得

都話開心版架啦 玩左半個鐘del驚

咸川:擺明玩鳩你地啊, 吹牙?

無哂果，四行空哂

直美

好on9 仲要掉率唔高
暫停

禁幾個制就多167粒果

我管不住我的手
抽哂

撳多幾下

打隻怪會回血，係邊個諗d咁既效果出黎

咪又係秒

我想問腳飛跟掉冰同咩

我的老婆真棒！

神洒

究竟要點先秒

月豬又俾人撚

屌你隻召喚英靈個下勁慢

gk?

卡西姆比雷納德打爆

正常到唔正常啦
BTW 今集無晒Lambda Driver嘅effect

你同阿介邊個好揪

應該可以再屈機小小
兩部機差成個世代

阿介渣白卡 我唔夠佢打

日本仔自己改做 無留意會唔會拎出黎賣

改造就算了
gk就會買黎噴既

呢個就拎出黎賣

我figma post有po到
但呢d 面樣驚自己整衰所以無玩到
咁耐以黎整得隻狂蘭

入少左張牛魔王 直接用鬼島張產星禮裝

金時任何N brave

硬係覺得活動普通關仲多野跌

今晚早d訓仲好，垃圾關
聽朝6點起身睇下咩料

咪又係呢啲
打到6號呀

聽日返工牙 係咪都要早起身

二婆都十技左了

順風車g

可唔可以尊重下

佢自己主動架啵清

又data

平行世界啫清

有咩？

話人老婆係g真係好可惡

萬華鏡4一開始就係男主帶住個假髮對住塊鏡打飛機係到扮J自己家姐
咩劇情黎 笑到我J都軟

伊莉雅把聲好出戲

下 邊個係

一睇畫風就知係silver

笑死，原來有呢幕

睇到阿草殺完大公就棄左

睇到我都好想攬落去

仲要攞嚟做thumbnail

佢老婆死了

阿基里斯個絆裝勁到

咪男主角
想聽佢把聲一定要玩埋ものべの

呢個真係估唔到
有冇佢用伊莉雅聲呻吟既game介紹下

1/2 summer嘅久遠寺澄空

見神父講起我先諗起我冇玩4
啱啱玩完....個ending真係嚇到我鳩都縮

見到個男主扮女人就冇玩到

係幾好J
不過入面啲人全部都係癡撚線

岩岩睇完 d劇情好撚癲

本身見到推到個下想J
諗住睇埋劇情先,嚇撚到我
成套野得伊千果叫正常少少,全部人都癲曬

屌你老母未玩到咁後
咪劇透
依家先玩到個男主比個miss玩到有陰影之後重新返學
我個人黎講 幾鍾意鏡子呢條女 膠到無倫

唔會劇透,因為個震撼感都幾大,想人試下

有冇第二代咁震撼先

仲有記住結尾揀.....

二代係我印象中第一隻爆曬嘅gal
最震撼個下就係個仆街醫生笑,嚇到我彈起身
不過二代個結尾冇四咁黑

等禮拜日先打爆機
今日玩左小小都已經feel到怪怪地
好J還好J d故仔真係嚇死人
有咩事就要玩下2.5壓壓驚

我他媽射爆

千其唔好係故事中間啲h-sence打J
你一定後悔

當個個h-sence出唔到火之後個啲劇情鳩縮

第一段係比個女教師強姦果下已經睇到我冇J既feel
CG靚都冇用 個男主角真係好撚唔願意
不過我全程真係笑住玩 一黎鄧男主慘

個到我都
不過後面個啲幾正

鏡子幾正

呢條線後尾

我就係睇完鏡子騎乘.gif先的起心肝去玩

個段個h-sence唔錯
好撚淫

不過個人最鍾意伊千果
母豬

沙士菲盤

尋日贏左過關回氣

0:2
今日應該唔會比人CUP掛

半場分勝負
下半無入球

我覺得唔算太黑暗 一花end仲想睇後續

2同4根本唔好J

媚肉世界第一

天草係咪間唔中就復刻一次 想抽返隻開圖鑑 如果成日復刻就stronghold等其他算

你唔會想見到天草復刻
好似係

天草=衛星回收者

咁都係stronghold下

ミミクリー（騎）邪龍級を300周してきました(*´ω｀)
明日以降のご参考にしていただければ嬉しいです(*´▽｀*)
出現鯖：アキレウス149回・アストルフォ151回
神酒35個(11.6%)
氷結113個(37.6％)
産毛51個(17.0%)
八連80個(26.6％)
イベント礼装3枚(1％)
経験値礼装5枚(1.6％)

冰花又係特別高

佢最後挨唔挨到去6點

【ゲスト告知】
次回の超!A&G＋の放送にはゲストに『ケイローン役』の『武内駿輔さん』が登場！
武内さんへのメールはfgo@joqr.netでお待ちしています！

#FGOラジオ #FGO #agqr

Very WOW but exciting

個活動重未打完？

笑顔です

等隻術職瓜左先打得

劍關係騙局黎
打左7場 6場都係飛哥

歐洲人同非洲人始終都有分別

打到3位數場次先講啦

又冇石
想絆十埋阿基里斯先畢業

Del左活動都2日前
728,058,894
3個位

Layy added

新手

added

隻術波幾時先捨得死

TATA added

屌你老母咩，跌親都棋

加左陳煒霆佳巴打
TATA巴打要有位先再加倒

辣殺活動

搵倒多個位 加左巴打了

清J開重口味?

唔想睇男主俾人插

此風不可長

今次張村姑5星禮裝，值唔值突爆？
+15% NP回收、 +15%寶具傷、+50NP
同藍卡規格+1000攻 +1600血

比藍綠卡用？

唔好講,唔想知

即係點？
台主今次咁玄

幾廿張50np 直接相扑好過啦

萬聖太太一下大大力

老母裝唔係全加攻

忍緊手唔抽囉

仲要打多25億

今朝追post見到呢張圖
之後岩岩上youtube就見到呢條片係suggestion度出現

你唔睇就可以卡住youtube個伺服器

你唔好係度低級鳩抽好wo

又係時候強上天草老婆

J開3

3 係個金髮carry曬成套野 勁撚搞笑
2代cg雖然好正 但劇情會令到人唔想變到咁低俗
2.5極度咸濕

明明萬花鏡系列係拔作黎 但d劇情做咩要學人寫致鬱

3打左雙飛結局就冇再玩

玩完2得一個感想
就係邊有女仔可以聖母成咁

男主真係仆街黎

睇故事2同4
打丁一定係3

幼文西

◆トークイベント開催！◆
・FGOまったりキャストトーク in マチ★アソビvol.20

声優の川澄綾子さん、植田佳奈さん、丹下桜さんをゲストに迎え、
「Fate/Grand Order」をはじめとする「Fate」シリーズに関するキャストトークをお届けします！

日時:2018年5月6日(日) 12:30～
場所:両国橋西公園ステージ
出演:川澄綾子、植田佳奈、丹下桜
※開発スタッフの登壇、ゲームの最新情報の発表はございません。
※無料でご観覧いただけます。

喺膠

一直係度諗係咪今日
原來聽日先係

隻BB 日拍去到2萬幾yen 放棄

呢隻係上次已經賣過果款? 今次加追艦裝?

好似係淨賣風琴炮
c尼祿遲下老千都出啦 使乜買GK
加上佢呢隻我覺得唔靚

老千好單薄咁

01真係得咁少野嘛
佢出03就話

愛上女帝了

01最正 雙馬尾個feel好唔同

隻傻咁大波嘅

D奶假架

騎電單車女人

巨乳係壞文明

求閃閃特攻禮

達尼克人生：

作為魔術師天生優秀聰明還長得帥但17歲被預言家族沒有未來就被時鐘塔各家排擠
約好結婚的未婚妻家也馬上跟自己家斷絕關係
咬牙努力在時鐘塔混想說去拿冬木聖杯
結果一參加就遇到個作弊的尺子
好不容易把聖杯幹回老家，好幾次也是差點被搶走
瞞著時鐘塔硬幹只能找到一堆二流三流家族來幫忙
想說自己內部作弊來分聖杯結果啟動聖杯防盜系統變成7打7
九十年過去戰爭前已經快耗盡家產，連靈魂都因為延命三次快炸了
自己的從者開始就跟自己講他絕對不會開他最強的寶具
底下的御主連跟從者基本溝通都有問題一個比一個豬
甚至有人造人沒被關好跑出來鬧到後面竟然噴掉王牌的SABER
一大串有的沒的都發生了、想說至少聖杯藏在地下不會那麼簡單被幹走
敵人竟然像開幽浮一樣直接把聖杯吸走了
沒辦法只好大家一起吸上去打，結果自己從者失去領地加成大家兵敗如山倒
最糟的是自己從者輸了就打算認輸了連逃都沒想逃
無法放棄自己拼了九十年的人生跟家族，只好動用令咒放棄自己尊嚴生命跟靈魂和對方附身合體變成怪物
變成怪物後被所有人圍毆還是拼命一路想去拿聖杯
結果就在剩沒幾步的時候當年作弊的尺子再度作弊參戰
幹他媽的他還是全身剋爆自己的技能跟專武讓自己在聖杯前被秒殺
跟自己從者靈魂一起被吸進大聖杯後被齊格龍帶去裡側
結果這條齊格龍壓根沒打算動聖杯整天只是在裡側抱著聖杯發呆
自己在聖杯的殘渣受不了，開啟一萬多次擬似聖杯戰爭拼命生BUG來搶聖杯

自己生日還要拼命送素材給大家，而且試圖拉攏敵方要被所有人嗆之後得再度被一群人類惡圍毆>>>>now

黑傻對波好似係大d
食得多垃圾食物增肥

同巴巴一樣好橙

shit 原來隻1寶nero都秒到殺關 等我仲係咁用1001

72場 24粒冰
果然分赤黑好討厭

仲差24粒
Weak下先

見到黑A有個上半身嘅模

72場夠打144場FQ
乜都夠啦

新手留名add plz 岩岩升lv多了位

順手打＄姐

狂職得分咁on9?

HF第二章には、ゲームにもいない新キャラがでる模様 #マチアソビ #machiasobi #fate_sn_anime

バズっているので補足しておきますと、“ある人物”に焦点をあてたエピソードが描かれるようで、おそらくその人物に関連するキャラクターだと思われます

之後補左句

又好似話流料

最後のシーンがHeaven’s Feelという物語自体のネタバレを一部含むためご注意を。

時間としては30秒くらい。

基本的に士郎のモノローグをバックに2章の新規映像が流れるという構成です。

士郎のモノローグで拾えた部分でいうと

「俺は降りない」
「まだ終わっていない」
「ひとりでも〇〇（拾いきれず）」
「俺の戦うべき相手はまだこの街に居る」

といった感じです。
新規映像では

・バーサーカー
・ライダー
・桜ののど元にナイフを突きつけている慎二
・臓硯
・黒セイバー
・イリヤと公園のベンチに座っている士郎
・言峰
・ギルガメッシュ
ここからHFのネタバレあり
そして最後に黒桜が画面に現れて「2018年公開予定」で締めでした。

都係貼返humanity d料好過

「ディライトワークスがFGOの開発現場で大事にしていること」という講演会に参加中なんですが、初手から禁SNSが出たんで内容のツイートできないぜ！メモは取るからリアルの友達は会ったら聞いてくれ！
一開波就講到明禁止放上SNS，好吊癮

吧我不日

我又用Nero先

好明顯大家唔想打新關，總數慢到

紅黑分開咪快

我都想

分開我刷佢老味鎖釘塵 而家合埋一齊我剩係打殺算

哇屌個總理死鬼埋
下集又出新mode 換mode快過火箭

美空豬隊友黎 揸住條腰帶跑過去老竇到

48粒冰夠升上2技
收手先

唔講以為佢做間諜
呢出野咁多間諜 計中計中計中計

至少要升雷帝2技上10..

冇雷帝冇煩惱

計中計點計中計點計中計

其實我仲好缺骨

乜都缺 但冇果了

黑毛豬皮塔真係好正
my dream wifi

B貓 燕青 阿福

屌,有料有QP但無哂技石無得升技

軍曹俾人屌打

劍殺石差太多 其他庫存全過百
無法升mili

我而家除咗騎無野升之外全部唔過30粒

達尼克好慘 齊格

尋人

天草食自己老婆既心臟，感覺如何啊

佳b

del咗個134lv佢就啱 都2018年

134都算，連午餐肉都未30就真佢del左佢算啦

講開又講到底幾時再開lv上限

開又唔會多好D COST, 多都係多個1,2COST......

一兩個cost已經唔同啦

想知升好心眼未

幾時出5星肥呀，幾時開絆20

Add 左好耐，唔捨得

現充nk唔洗俾同情心佢

my wifi

襟兄弟

My waifu

nox又用到
開返以前D分身亂抽下先

隻驚悶到

free wifi任用架喎

做乜今日 未到凌晨就打撚晒既?

今日連香港都放假嘛

聽日全世界都方加咁咪

710,809,479

忍痛del 曬果幾個

新手求fd

聽日得每邊得3行血，6點好起身打啦，仲勤力過番工

要二抽一嚟打 不了

4款料都要

如果聽日打哂個幾條命，再開個天草同齊格raid比大家打我就讚美咸川一日

加jor

等下個event算 算
好多人都一日前了

我2個ac 加埋差100萬分

保守估計今次活動用左15億QP

Added again

岩岩先收工

升左c狐同jduck上30
3億
依家又打落3億
接近用左100果
庫存200

加到116就差好遠

加左
我真新手求carry

我個名叫help me

入到咩 一開就已停止

返六日唔撚易

琴日堆騎冇人打 但係我weak到訓左

騎個掉率好西下
72場先24冰
條肥毛無乜用無統計
Miss左不可惜

刷下都好 成個活動我都冇乜點打個呀福

大家記住要BACKUP 唔見手機咩都冇哂

課左唔驚
就算冇課都拎得番

點拎?

有個android 5.1.1 mode

Dan added

牙福 換野介面d對白好萌

Added

又一個fd發現d錢出晒事

呢個垃圾活動幾時完
將四種料綁埋一齊

願聞其詳

遇怪魔我即刻變大個

+1 做咩事..

搵唔到燒錢卡錢囉
打錢滿錢升技loop
loop loop下無撚晒料升技 滿錢卡左

講句唔好聽 都係咸川佢地on9 爆qp/350box位/rank都係可以解決到既闊顯

睇完套垃圾Tri
叫大門大獸再打柒一次世界樹好過啦

個煩膠8婆真係好乞人憎

聽日就完
之後養生

4種料都缺，冇問題

唔好意思 我想問有冇人抽唔到友情？ 一過左十一點就話我error

重開

支

鐵血=高達一個新傳奇

止まるんじゃねぇぞ....

大公😯

莫札特個姿勢

如果電腦偵探個故仔動畫化就好

好睇過tri幾萬倍

呢個唔爭了
佢係大王既waifu

88 尼痴獸

屌你老母真係好撚夾硬
垃撚圾

數碼暴龍入面d天使真係為左比人恥笑/撚而存在

笑乜呀笑
無左神聖天使獸打撚死小丑依家邊撚到有tri比你睇

天使打吸血魔
幫兩條主角進究極

所以咪係苦笑囉
我一直最鐘意既都係巴達獸
但見佢由02比人撚到04, 到家下tri
除左苦笑我都唔知做乜春好

天女獸
係為左比人打J而存在

02大電影究極天使+聖龍嗰五秒戲份真係一生難忘

進聖龍都唔進神聖天女

所以你只係尼痴獸

好似3秒,連大頭都無就即刻收皮

明明天使獸都夠打惡魔獸 進神聖反而唔夠打

你唔係男人

今集tri當笑片睇都唔差
最撚好笑係小光話要救隻貓
然後聖龍就變左奧米加進化材料，殺死隻貓

做乜鳩
完全唔撚明

我都唔撚明

電波9up姐- -

原本小光果隻就應該進聖龍

btw 套野真係屎黎

熊仔獸

熊仔獸係最強的

發下夢好啦

真係亂9咁黎，bandai 為左呃回憶錢可以去到幾盡

不過引到我儲返舊嗰d暴龍機

買咗未

又出部新

有撚嘅

睇完dift16集

日常插死旗回

又要番工...

小太陽個3技得25%唔湯唔水，自己加孔梅完仲差5%開唔到寶具

NP衫
一定秒到

或者雙孔都夠秒

皇女繼續表演

可能有驚喜呢

希臘果班仆街神 話唔定只係用魔術落filter
令其他人同佢自己睇到佢係男人

掛左成日，F5多幾下

轉咗

唔該NOBU 同台主

>RT
｢アーケードとFGO改修後のアタランテさんの宝具演出が同じだったのは、FGOの改修予定内容を共有したから。今FGOで汎用モーションで、アーケードに初期実装される鯖の宝具演出はFGO改修後のもの｣
レオニダス、キャスニキ、ファントム、マルタ、カリギュラ、アマデウス…やったじゃないか…

正

法國呢個活動真正目的係俾我地打棋

如果係扶他我要抽爆了

自己係雙孔緊但係要禁多個技煩啲

之前餵滿金狗比閃閃 2000咗
第二隻餵比小恩good?

利申:玩FGO好似有小小基

唔撚再打呢個活動，正垃圾

金狗同杯都係睇愛

考完dse就番工

打呢個活動好似打左半世咁漫長

賺錢課金？

又幫補家計

d旗多到可以拎去開bgm

讀書個陣冇返過pt

屌要我刷骨刷釘就係咁比棋我

ネロ「徳島のローマ市民よ、元気かー！」
「うおおおおー！！」

無知一問
點解成日係德島搞event?

慘 又少左個絆位

呢D萬用英我唔想刷住

ufotable第二個根據地，搞實體event會喺呢邊搞多

岩岩考完
番6日

一粒鐘幾多錢先

丹下さんが水着ネロのセリフを演じてくれたんでふが「もちろん余だよ」で脳ミソ溶けかかった

呢句真係勁 q

呢部唔抵買，淨係識發光同聲，無得玩
同埋我有舊個部csm

無得好似以前透明綠個隻咁玩

不過動畫好似話會出第二部, BUT依套真係好垃圾

無 純粹發光 發哂咁多隻獸既聲
明明加埋遊玩入去真係勁爽咁都唔加

今日返監考 一日500多少少
平時就接近400

神助攻